市民被肆意射殺 香港人聽日唔係照常返工啊？？？

推啊

push

聽日一撚定會射波

推呀 10月2全港被罷工

推

罷佢老母！！！！！

MTR